添COCK郭台銘仲柒下柒下咁,一d政治觸覺都冇,不停為唔撤廠搵藉口

美國而家唔撚想中國再做世界工廠啦
靠WTO上位既中國, 無法步向民主化, 反而威脅到美國, 係時候要付出代價
仲柒下柒下咁唔撚肯撤廠

apple 撒緊
去緊印度